上年playoffs睇住吾皇打爆Morey隊火箭真係好心涼

事實證明吾皇先係正義嗰邊

吾皇話佢uneducated而唔係直接叫佢shut the fuck up已經好俾面

屌開錯喺波台

其實佢真係有料做president

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

push

講對籃球嘅理解

沾屎的確秒能咗Morey呢條moneyball傻鳩

morey呢啲阻人搵食死十次都唔夠